有無專門介紹玩具youtuber?

好鍾意玩具測評（如hottoys, 高達模型、超合金等）各位睇邊個youtuber 介紹？

你嚟丫

有睇開mr joe

Jerry Yuen

玩具TV

玩具特首～～～QC王德哥

炒蛋車間長 (識廣東話)

推介埋d強國人

德哥

爆箱兄弟

好多特攝野

蛇仔明

ONESIXOMG

ヲタファ

レオンチャンネル

濤哥 垃圾黎波，以前d仆街野

Hottoys蜘蛛俠

另外有雕像同景品

影d相靚到

呢件垃圾黎...

有睇過佢d片 未聽過佢講廣東話

刀鋒講野有達哥風格

ONESIXOMG, TOYSTV, gameplayhk

有一集